# Bad Hash

Это задача типа [crashme](https://gitlab.com/slon/shad-cpp0/blob/master/crash_readme.md).

Исходный код находится в файле run.cpp. Исполняемый файл получен командой
```
g++ -std=c++14 -O2 -Wall run.cpp -o run
```

**Обратите внимание**, файл скомпилирован `g++` на ubuntu.

Вам, скорее всего, потребуется отправить большой ввод, поэтому запишите его в файл и используйте перенаправление ввода
```
./run <input
```

Послать ввод из файла на сервер можно командой:
```
(echo bad-hash; sleep 1; cat input) | nc 35.190.216.192 80
```

**Обратите внимание**, что вы также должны отправить генератор, который вы использовали для получения решения. Все файлы с вашим решением
(за исключением самого файла с ответом) положите в
директорию solution, после чего сделайте submit как обычно.
Далее перейдите в ваш репозиторий, зайдите в merge requests и сделайте merge request из submits/bad-hash в initial. Не нажимайте кнопки Merge или Close на созданном Merge Request!

Необходимо сделать это до дедлайна по бонусным задачам, иначе мы обнулим вам задачу.
